同大家推薦一間邊爐 ：合興

幾好食

無圖無食評 咁都開post

費事又比人話係打手。唔講咁詳細喇

佐敦？

係

金牌點睇

未食過，唔識野唔敢評論

人哋廢事俾人話賣廣告就齋講食評唔開名
你就掉轉

樓主一開波就講個名出黎唔喺打手都冇人信啦

淨講食評唔開名啲人都唔知邊間。
依家只開名，唔多作吹奏喇，有心人就去試下囉。

非打手

樓主正打手

屌你啦 乜柒內容都無
我推介 大快活 美心邊爐比你呀仆你個街

你鍾意咪推囉，無人阻你喎

唔好推薦啦，已經唔平，兩個人打次邊爐成千蚊，你推一推多啲人又再加價

樓主唔係打手 係岸鳩姐

連登撚係咁閙都唔識野架啦，唔會去，放心

睇完食評覺得唔抵
唔好意思尋日語氣重左

無所謂，各人口味唔同無緊要。

乜春都無，點傾

法蘭閪傾

貴到仆街

以前就好， 而家越黎越貴